點解隻腳甲會咁

靜係腳指公先會咁點解會咁

剪指甲未

唔記得send
求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

灰甲囉仲問

腳甲定手甲

剪指甲腳甲啦屌

點解你啲手指甲會咁肉酸

依排住朋友屋企無指甲鉗

認真呢

腳甲啊

係朋友屋企住緊，佢無指甲鉗啊
我都好想剪